點樣分手先可以唔拖泥帶水

已經好煩
唔想再一齊

How

令佢人間蒸發

拍拖拍到可以咁憎一個人

只要零聯絡就得

已經block7左佢whatsApp一，兩個星期
機會比左好多次

好簡單 唔理就得
再絕啲block曬所有contact令自己從此消失係佢人生入面

其實比機會佢根本就係錯
比機會人傷害自己

你男定女 刪除哂所有野 掉哂所有野 你比機會咪即係有留戀 幻想佢會改 而事實上 人就係本性難移 你自己都唔決絕 冇得怪人

你比機會佢做乜？ 決定左要分手 唔該你就狠d啦
到時後悔唔好怪人

一直都係一個好懦弱既人
會忍唔住聽佢電話
佢打2,30次黎就會聽
後悔應承同佢一齊

佢口講話會改
但同佢相處已經係好唔舒服
一直都好燥
如果無左佢個心就可以靜落黎

我口講夠話會改啦

佢就做得好正確啦 零聯絡
過左半個月 再講返野 成個feel唔同哂
話同我相處得好舒服

你對佢狠d啦 既然你又唔舒服又燥 咪分開下冷靜
係愛係有緣既 點都會係返埋一齊

講過勁多次
佢話分開姐係分手
再唔係就係驚人帽佢

我當時都係咁 冷靜咪姐係等分手
叫佢唔好on9啦 我真係比人帽都未撚驚啦
分開呢段期間先知一個人係咪真係對你咁重要
如果要驚 姐係對自己既感情唔夠堅定 咁分手都好正確

開你底牌嚟見我😿

原來我咁煩 好啦 我明啦